{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 추암펜션"
    },
    "text": "秋岩ペンションは江原道東海市秋岩海水浴場に位置し、海を眺めることができるペンションです。 すべての客室にはインターネット網が構築されており、インターネットを利用できます。 また、日の出撮影場所である秋岩燭台岩とも徒歩5分の距離に位置し、日の出写真を撮影するのに便利です。 秋岩ペンションには雨天時にも利用可能な屋外バーベキュー場と、それぞれの部屋には炊事施設と道具が備わっていて便利に利用できます。 ペンションの前の家庭菜園では、春、夏、秋に直接栽培した様々な野菜を無料でお召し上がりいただけます。 東海、三陟の全地域への送迎サービスも提供しており、清潔な客室と便利な付帯施設で休息を取ることができます。 秋岩ペンションをご利用のお客様は、5月から10月までの波が穏やかな日に限り、透明カヌー、救命胴衣、浮き輪、貝引き、釣り竿、シュノーケリング体験を無料でご利用いただけます。 海水浴シーズンにはバナナボート、モーターボート、フライフィッシュなどを低価格で利用できるよう運営しています。 入室時間が22時以降の場合には事前に連絡しなければならず、宿泊客のレビューには価格に比べて海との近さでコスパが良いですが、衛生状態と4階に位置する不便さが言及されました。 また、部屋の鍵の紛失についても注意が必要だと言われています。 ファミリーマートは徒歩2分の距離に位置し、簡単な商品を購入することができ、青玉山、墨湖港、望上海辺などの観光地図の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "秋岩ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "秋岩ペンションは江原道東海市秋岩海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはインターネット網が構築されており、インターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "秋岩ペンションの近くには秋岩燭台岩があり、日の出写真を撮影するのに便利です。また、青玉山、墨湖港、望上海辺なども近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "秋岩ペンションには雨天時にも利用可能な屋外バーベキュー場があります。また、各部屋には炊事施設と道具が備わっており、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "秋岩ペンションの客室は清潔であり、海との近さでコスパが良いですが、4階に位置するため不便さがあります。また、部屋の鍵の紛失には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションの近くにはコンビニエンスストアはありますか？",
            "answer": "はい、秋岩ペンションの近くには徒歩2分の距離にファミリーマートがあります。簡単な商品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "秋岩ペンションをご利用のお客様は、5月から10月までの波が穏やかな日に限り、透明カヌー、救命胴衣、浮き輪、貝引き、釣り竿、シュノーケリング体験を無料でご利用いただけます。また、海水浴シーズンにはバナナボート、モーターボート、フライフィッシュなども低価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、秋岩ペンションでは東海、三陟の全地域への送迎サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションでは無料で野菜を食べることができますか？",
            "answer": "はい、秋岩ペンションの前の家庭菜園では、春、夏、秋に直接栽培した様々な野菜を無料でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "秋岩ペンションの客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "秋岩ペンションの客室には炊事施設と道具が備わっており、自炊ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 612
    }
}